平～安夜 失～身夜

飛～機杯，已～準備

有女屌嘅都係mk~

歡迎更多教友加入

冇女屌既就係毒撚~

我係一個正正常常既連登仔
只係女朋友唔喜歡我上連登

你講咩

歌詞黎？

祝天下有情人
今晚一發入魂

條友真係唔識㗎喎

繼續召喚教友

比原來嗰首嘅linkp嚟聽下
我淨係記得頭幾句

屌 手指唔靈活

睇戲屌女無我份